（投票）（一句講曬）慶唔慶祝雙十國慶？

慶祝有幾個好處
1.connect台灣，向台灣人打感情牌，
重申台港同路，
重申民主自由人權法治等共同價值觀
2.落鳩中國面
贊成請正評
反對請負評

唔慶祝
台灣人唔係個個buy雙十

避免碰藍綠，只著重同台灣人的感情
只唱國旗歌（青天白日滿地紅）
不要唱國歌（因為三民主義歌是國民黨黨歌）

慶

背誦孫中山遺言,持續申亥革命精神

賀佢老蔣

（緊急）雙十國慶節限定節目

（緊急）雙十國慶節限定節目
目的：connect台灣，同台灣人打感情牌，重申台港同路，重申民主自由人權法治等共同價值觀
1.學下唱國旗歌（記得不是國歌，那是國民黨黨歌）

《中華民國國旗歌》
黃自曲
山川壯麗，物產豐隆，炎黃世胄，東亞稱雄。
毋自暴自棄，毋故步自封，光我民族，促進大同。
創業維艱，緬懷諸先烈；守成不易，莫徒務近功。
同心同德，貫徹始終，青天白日滿地紅;
同心同德，貫徹始終，青天白日滿地紅
2.預備國旗，沒有就自己打印，記得用完不要落垃圾桶
3.期間限定口號：
台港同心，共抗暴政
無懼中共打壓，願榮光歸港台
歡迎大家集思廣益
4.大家多去台灣不同的FB,Twitter留言，不妨show證，可以加入各種口號，記得加上祝人家雙十國慶快樂
Ching可否幫我就以上內容開新po,我今日無quota啦

（ 代巴打開 ）（緊急）雙十國慶節限定節目

skip 頭三句！

目標係借中華民國反極權中"国"，重點唔係台灣土地上。
請台灣同胞勿太在意

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年

紀念雙十，點少得十八星旗

紀念雙十辛亥革命，點少得十八星旗

Thx,bro